*急救聯署聲明* *First Aid Declaration*

我哋係一班自發性開急救站嘅人，自問只係一班愛護香港而想保護家園既護士同急救員。由六月九號開始，我哋已經決定與抗爭者同行。七月一號，我哋有出勤，亦親眼目睹立法會既來龍去脈。

雖然我哋未必完全同意年輕義士既升級手法，包括塗鴉等等動作，但係我敢保證，大家有咩行動我哋都第一時間企出，盡力保護各位。無論你係咩身分 — 年輕老幼既抗爭者、義士或靜坐抗議、執勤警察、記者 — 我哋都一定竭盡所能去幫助你地，做好後勤。

雖然係咁，但係請體諒我哋團隊都係人，分身不暇，未必能夠即時照顧在場所有有需要嘅人。希望黎緊既抗爭行動入面，唔會再見到流血，唔會再見到有人犧牲任何野，因為真心一個都不能少。香港靠我哋每個人去捍衛，但係照顧好自己先可以照顧到其他人！勿切勉強自己！

各位抗爭者，無論你係用咩方法去抗爭，我哋都支持你！

我哋一齊出嚟，一齊返屋企。

We are a group of first aiders that have been there since the first protest on the 9th of June. We are voluntary and are made up of people with first aid experience nurses and doctors. We were present on the 1st of July to witness what happened to at the Legislative Council.

We do not condone the use of violence and vandalism by the protesters the young generation Hong Kong, however we are there to fully support the movement and any subsequent actions taken by our fellow Hong Kongers.

Whether you are young or old, police or press or protester, whether you vandalised or whether you have sat peacefully. We will be there as first responders. We will try our best to help you and get you to safety.

We may not agree with the methods of our brothers and sisters, but we will be watching over everyone.

We come out together. We go home together.

點都好...保護好自己...著合適嘅嘢先去合適地方...咩都無嘅去番後啲幫手...處理過...好多受傷其實早一步著合適嘅嘢就可以保護到自己避免受傷

多謝你地

推

感謝你哋連日嘅付出

support

都係果句：講清楚邊度要first aid
同埋唔好煲底要first aid 嗌到出海富
我個裝備重，跑幾次其實幾金
仲要去到已經有廿個first aider 係度

雖然食好多次炸糊，但我依然會繼續跑，至多跑得慢左架啫

大家加油呀！

希望生性啲唔好再黎肉盾

Thanks you for all your help

我而家都學緊急救，但真心希望唔需要我幫手

多謝你地無私奉獻

多謝

多謝你地既付出

多謝救護哥哥姐姐
依個六月
辛苦晒大家

所有急救員，請受小弟一拜

真係辛苦哂各位
睇住你地跑完食好多檸檬
好辛苦

其實我地可唔可以準備十個八個綠色大燈
各大分區搵個哨兵 聽到需要FA就著咗佢
見到FA入咗場處理就關咗佢
一黎附近FA同大家大約知要向邊個方向跑
可以幫手指示下
二黎熄咗登大家都可以停止唔洗再叫

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

絲打辛苦你了！ 我發夢都有做過first aider 有少少想提咁多位出黎既兄弟，其實大家有時唔需要比晒所有醫療物資比我地，大家都可以keep幾包gauze，一枝生理鹽水，同micropore比自己同身邊既所有人，大家學理基本既護理操作，令大家更分別得到即時既護理。

依場戰爭仲有排打，我地香港人每日都進化，兄弟們加油

搵人幫手推上熱門
真係要好多人知到咩事
利申:發夢嘅時候跑左好多轉嘅FA

多謝你哋, 都辛苦你哋喇

我愛香港女孩

同埋大家d手號真係要分清楚
我唔想衝完一輪結果係要批(雖然你叫幾多次我都係會衝)

真

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

網絡安全好重要

pish

多謝咁多位救護哥哥姐姐
多謝俾退熱貼我果位肥哥哥

同消防一樣 我愛你們

push

PUSH

雖然成日食炸糊，但睇得出大家係真係緊張受傷義士先咁落力叫first aid

不過真係跑得好攰

感謝first aid同物資組嘅努力
但另一方面 七一喺煲底聽到first aid嘅發言我有啲擔心
希望後援同前線做到各有各做
明白你地本意係好 但關鍵時刻阻人勸人 果一下個行動真係好大機會胎死腹中 就算唔散都對士氣好大打擊

旗杆下已經討論過 甚至民主表決埋 在場食花生嘅人又好 努力貢獻嘅後援first aid都好 都應該尊重群眾嘅決定 唔應該消費你地嘅角色去阻人勸人

緊記各有各做 加油 多謝你地